getJSON2localStorage([
{
	"question":"Какого числа отмечают День солидарности трудящихся?",
	"answers":["Седьмого ноября","Восьмого марта","Первого мая","Четвертого июня"],
	"correct":[3]
},
{
	"question":"Какого вида транспорта не существует?",
	"answers":["Авиационный","Городской общественный","Пешеходный","Железнодорожный"],
	"correct":[3]
},
{
	"question":"Как называется в геометрии линия, делящая угол пополам?",
	"answers":["Секущая","Гипотенуза","Биссектриса","Синусоида"],
	"correct":[3]
},
{
	"question":"Какого цвета волосы были у Мальвины из \"Золотого ключика\"?",
	"answers":["Разноцветные","Розовые","Голубые","Золотые"],
	"correct":[3]
},
{
	"question":"Какое дерево характерно для саванн Африки?",
	"answers":["Эвкалипт","Баобаб","Лиственница","Береза"],
	"correct":[2]
},
{
	"question":"От чего яблоко падает недалеко?",
	"answers":["От дома","От Ньютона","От яблони","От забора"],
	"correct":[3]
},
{
	"question":"Где периодически происходит сокращение штатов?",
	"answers":["В США","В бюджете","В учреждениях","В налогах"],
	"correct":[3]
},
{
	"question":"Какое ежегодное мероприятие в Рио-де-Жанейро привлекает туристов со всего мира?",
	"answers":["Военный парад","Кинофестиваль","Экономический форум","Карнавал"],
	"correct":[4]
},
{
	"question":"Что из перечисленного Кот Матроскин не предъявлял в качестве своих документов ?",
	"answers":["Лапы ","Усы ","Хвост ","Уши"],
	"correct":[4]
},
{
	"question":"Про кого С.Маршак написал стихотворение \"Усатый - полосатый\" ?",
	"answers":["Про гусара","Про матроса","Про офицера","Про котенка"],
	"correct":[4]
},
{
	"question":"Что из этого не является именем известного поросенка?",
	"answers":["Нуф-Нуф","Хрюша","Фунтик","Полтинник"],
	"correct":[4]
},
{
	"question":"Кого, предположительно, можно обнаружить в тихом омуте?",
	"answers":["Бубей","Червей","Чертей","Угрей"],
	"correct":[3]
},
{
	"question":"От какого сладкого лакомства заболел старик Хоттабыч?",
	"answers":["Мороженое","Лимонад","Орехи","Шоколад"],
	"correct":[1]
},
{
	"question":"Как звали пушкинского Онегина?",
	"answers":["Александр","Евгений","Иван","Михаил"],
	"correct":[2]
}
]);
